點解班中年男人個身成日都有炭燒味？

坐地鐵比3個中佬圍住好似去左bbq咁

自殺未遂掛

高汁

屌你

記得聽日準時返工